對付銳武嘅方法！

但一定要夠重
連接點要夠強
側邊要鑽落地固定